不如向黑社會做文宣，導人向善

即係令佢哋改邪歸正
減少社會動盪

對佢哋做文宣
一定要用激將法
分裂佢地
好似話
「A辦事人妻兒受襲擊，故欺善怕惡，有仇不報」
有埋圖
做埋無賴文宣

總之唱到佢哋勁冇面
令佢哋知道
間接令佢哋聲譽受損係邊個
之類嘅言論
佢地就最要面
家下班鄉下佬打市民
打傷人固然是大佬唔識教細
但係主要煽動策劃是何X堯
完全唔設底線
搞到啲黑社會認為冇王法
搞到啲細嘅打埋啲第啲圍頭佬老婆仔女

就好似打仗咁
你會將茅頭指向最大嗰個

依家就整文宣
再放喺唔同嘅討論區/fb gp上
你知班孫冇腦
乜都share
第時一傳十十傳百
搞到個辦事人好冇面
煩佢個幾兩個月
佢就真係做嘢

何君X呢啲操控者
無理由比佢過得咁開心
一定班老黑要做啲嘢教訓佢

都係如果得閒就做
唔係分化戰線

用愛與關懷感化佢地 叫佢地自首 放下屠刀 立地成佛

唔知樓主係咪真心
我淨係知全港黑社心當場皇天擊殺，我都唔會有絲毫憐憫

佢地識字先算啦